香港人答：Here is how you stand with HK

利申：整合post

文宣組：Talk about it, tweet about it!
Make it a stance that has to be made before an election. Tweet at your senators
我哋希望美國政壇有所回應，要令到議員什至總統都要正面回應抵抗中國，支持香港既立場。情況就如healthcare，軍備等，成為一條必答題。
另外喺生活上多聽多講，先多人做其他野。

港式賞罰：Buy/Use China-free products.
Blizzard, Nike, Vans, Apple奶共奶到出汁不在話下，其實美國仲有好多中國企業都賺到開花，如Lenovo、Huawei、Midea、Hisense東航。呢啲都係值得罷買既。

另外，好多外國牌子衫喺東南亞造既，孟加拉、越南同中國。如果岩岩買既，Check完個label係中國既，即時拎去退(歐美極容易退貨)。勇武啲既，特登買完再退，原因係made in China。如果嚟緊買衫，就揀過先買。目標係拎到鋪頭入面賣唔出既，就係因為個made in China logo
直到有牌子高調放棄中國，就大手買入，做到香港黃店既景況。

No TikTok, whats wrong with Vine and IG?
我諗唔明呢個外國點解會紅，sor

#NoThanksChina 係前人用落既tag

Each dollar your spent on them, is another bullet they gonna shoot us with.

正接課金：Donate to us
包括良心報紙、星火同ad hoc既 crowdfund

口號會唔會叫
Resist China, Save HK 會到肉啲？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

推下
一齊諗

有冇咩Twitter acc係針對外國戰線(全個都係英文嗰啲)

Resist China, Save HK

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

Push

Say no to Evil Empire of China

Stop buying PRC
Stop investing PRC, sell out PRC stock and bonds
Stop visiting PRC

有用 幫推

令外國人可以比較實際d知道可以點幫香港
好緊要
No more China products

Resist Beijing, Liberate HK
Boycott Chinese products
Source alternative suppliers
Move your supply chains out of China

講過好多次都無人應機
對外文宣太集中警暴無乜太大作用
救香港唯一方法就係支爆，大家諗下有咩方法叫外國人幫手引爆

其實外國好多時既口號係
AAA!AAA!AAA!AAA!
香港就係
A A A A ................ B B B B!!!!!!!!
個節奏好唔同
不過無理由口號都就外國既

推

Resist China, Stand with HK！

0. You can help others when you help yourself.

1. Become a keyboard warrior. Report, debate CCP trolls - they cannot fight the whole world.

2. Become more educated in politics and philosophy.
It will give you a moral compass needed to discern truth from falsehoods.

3. Donate to the cause!

4. Share the word!

Remember, Hong Kong is not a lone issue! We are fighting for 1.4 BILLION Chinese people who do not have a voice.

And you, in turn, have the opportunity fight for us and write history so that the Good Guys win.

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

有人將呢個po擺咗上Twitter，大家可以click入去推下辛苦曬樓主同推Twitter嘅手足

好撚有用 推

多謝樓主努力

Resist China, Save the World

Boycott PRC

要俾外國人知可以點stand with hongkong

推，令佢哋有實際嘢做

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

please repost to world 台

vine死左好撚耐喇
推

要做得切低先夠威力

World 台真係有鬼佬咩

必須咁做 推

好post推

推！！

Vine 死咗架啦喎。啲人係因為佢死先去tiktok架

好撚高汁

屌 竟然係6日前嘅po
啲垃圾po就推起曬

仆街 推呀

好文推

好文齊推

Good~
我哋繼續brainstorm

up

屌最後果句口號
你熱狗黎？

我講緊係Adam Silver果種resist

一定要推呀，雖然推唔到

push
please stand with hk and keep those act running.

推上國際

拋磚引玉，Expel China, Restore Hong Kong, 點睇?

次次開po都要推成日先有人睇

BoycottChina

push
except your slogan LOL

Pish!!!

sor

Ching ,有冇全英文版，放上Twitter

推熱少少先

#StandWithHongKong
#SayNoToChina

Often we hear people outside of Hong Kong what they can do in solidarity with Hong Kongers.

Plenty.

Examples:

# Avoid buying chinese made products if you have a choice, especially those made by chinese owned companies (eg. huawei, oppo lenovo, etc), as the profit they earn goes toward furthering their tyranny globally.

# Isolate, disassociate and even alienate any chinese and blue ribbon Hong Kongers who speaks ill of HK, sides with the chinese commi regime, speaks ill of democratic values and/or promotes chinese global hegemony.

# Boycott any ethnic events hosted by chinese ethnic associations with ties to the local chinese consulate, embassy, businesses and social figures.

# Say no to the Confucius Institute at your locale, and no to "chinese cultural exchange programs" as they're often fronts for indoctrination of non-chinese kids with pro-ccp propaganda.

# Find out more about what's going on in HK other than through mainstream media, as they often omit or obscure the truth, in order to appease china so their reporters can go into china. The chinese thrive on misinformation and lack of truth.

# Hold your local and international businesses accountable in how they deal with china and the chinese. Make visible boycotts if they kowtow to the chinese, at the expense of democratic values.

# Hold your local and national government officials accountable to how they treaty with china. Do not let them appease china and the chinese, simply for the excuses of "economic ties" and "international cooperation". If governments do not negotiate with terrorists, they should not do so with china.

# Tell your friends, family, relatives and colleagues to do the same, without coming off as intrusive and rude of course. Get them on side, not off.

岩聽既幫我推吖

高汁

有用po
最緊要係由容易做起

how to stand with hk?
1. fuck china
2. fuck china
3. fuck china

買衫個招work

求文宣組睇到

boycott China product

不完美，可接受
除左Compaign真係串錯之外

Shut up and take my money

Wow good ones!

My template for reference:

Dollars spent on China, are bullets shot at freedom fighters

Lets urge our government, our political representatives to:
- Impose more sanctions on China
- Punish China officials and their relatives, by freezing their overseas assets, revoking VISA and citizenships

Spread on the Internet, urging our frds and nationals to boycott products of China brands, including their IT products like Huawei, TikTok

uP

Tui

3點尖咀見

譯做英文放國際台

push

twitter account成日比人suspend, 點算好

點解咁好既post會沉左？
推

唔好成日齋rt
同打兩句comment